{
"1" : {"question": "Тег для создания таблицы", "rightAnswer": "<table>"},
"2" : {"question": "Подпись к таблице. Вставляется сразу после тега <table>", "rightAnswer": "<caption>"},
"3" : {"question": "Заголовок таблицы", "rightAnswer": "<thead>"},
"4" : {"question": "Определяет тело таблицы", "rightAnswer": "<tbody>"},
"5" : {"question": "Футер таблицы. Указывается перед <tbody>", "rightAnswer": "<tfoot>"},
"6" : {"question": "Строка таблицы", "rightAnswer": "<tr>"},
"7" : {"question": "Заголовок ячейки", "rightAnswer": "<th>"},
"8" : {"question": "Ячейка таблицы", "rightAnswer": "<td>"},
"9" : {"question": "Выбирает для форматирования один или несколько столбцов таблицы, не содержащих информацию одного типа.", "rightAnswer": "<col>"},
"10" : {"question": "Создает структурную группу столбцов, выделяющую множество логически однородных ячеек.", "rightAnswer": "<colgroup>"}
}